[
    {
        "randomId": 186
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    }
]